有無人根本唔信環保

根本無需要環保 只不過係D人人講佢又講

我唔理 隨便屌

少一半人類咪最環保

Circular economy 講 closed cycle 講效率效益唔信?

What 7 u say

香港人自私又唔會做咪唔撚信囉

睇下其他地區先

關咩事 唔信環保就係自私？

有錢咪講環保 冇錢講乜環保

你唔信，最後咪又係燒返自己

環保唔係做出黎架咩 點樣信與唔信之分？

窮人就環保，食小d,無新手機
有錢我理西環保，教十四億人先

有咩根據

空氣污染，水源污染，生物多樣性減少，最後都係人suffer

唔生仔就最環保
慳番幾多食水食物 減少幾多二氧化碳

環保係可持續發展，兩邊都要顧及

環乜撚保，global warming 係我有生之年都唔會對我有重大影響
毒撚又唔會有下一代，咁環保關我咩事

你以為，水浸過香港點會影響唔到你

啱聽，支持Malthusianism

天氣熱 冰溶 水位上升 極端氣候 凍返 結返冰 點水浸？

聽過有個講法係溫室效應根本係陰謀論 根本係太陽系其他星球都係持續加溫 唔關咩冷氣機事

平均黎講，香港水平面每十年先升 31mm, 我都想有咁長命睇到佢浸到我屋企樓下

數據上黎講結唔返住喎

速度會愈來愈快，惡性循環

落街玩無雙先係最環保

香港人住咁細咁密集係一塊地上面都叫唔環保？個個30歲仲坐緊交通工具，熱天開冷氣都比環保團體屌死。

外國人就個個住house，唔好同我講地方大，地方大就可以cut晒d forest起house?個個渣車出入！冬天開暖氣！？

就算RCP 8.5 係2080年都係升 0.2m ，有耐都升唔到我屋企

啱啱過咗沿岸個水位已經有影響啦
唔使浸到你嗰層

人地個能源乾淨啲，recycle又做得好

人地能源乾淨啲，recycle又做得好就可以住大屋、渣靚車？

咁係政府問題喎，關環保咩事

我反而唔信地球製造食物唔夠人食

講得好

美國再生能源既比例低過強國wo, 咁係咪強國人可以揸多d 車？

打稻草人，首先咩叫揸多啲車，用全國加埋定每人擁有幾多部，定係個使用率

同埋你有錢就揸得，邊個阻你揸

而家邊個打緊稻草人
上面有人話外國個個出入揸車，香港人已經大部份都用公共交通工具，已經好環保
你就話外國人能源"乾淨d",
咁我咪話事實上強國人再生能源比例高d 囉
你就鞭打"咩叫渣多d 車" 依個稻草人

大家環境唔同，點比?環保政策係要度身訂造，唔係一刀切

我係唔信個人層面既環保 因為冇效率又唔舒服 eg冷氣
我覺得環保一定要係企業 政府做先有用
eg 大規模用再生能源 加電費 膠袋稅 回收行業

利申:讀環境科學

個人層面其實都係靠政府推廣公民意識

西方社會環保真係發展成熟喎

D膠樽鐵罐成百年都唔會分解到，
你覺得d垃圾仲可以擺響邊？

望下大陸先睇下信唔信啦

係囉， 聽到我都R頭

佢既意思係環保議題

西方住又大、生活又大、用電又多、個個渣車，咁叫環保？

住得大同生活得大關環保咩事
用電咪睇吓clean energy既比例多唔多，好似西方有啲國家黎緊已經可以唔再燒煤
我當渣車既排放係多，老美既碳排放其實唔少過大陸
但西方個回收方面個系統係成熟，保育亦比發展中國家做得較好

個個住咁大咪代表碳排放多啦！用多d電、多d裝修物料、建材、砍伐森林，個個住house,、密度低、距離遠要渣車，一人一架，整架車唔使電？最後增加碳排放！

人地住得大，但密度低喎，人口都少過大陸啦

無錯

最唔環保係有錢佬 商家 政府
全部平民環保都唔夠佢地黎

全部平民肯團結咪得囉，你唔消費佢賺條毛

人口控制都緊要

地球遲早都玩完啦
唔理每日幾環保都好 資源都有限
總之你有生之年未玩完都影響唔到你

唔好睇少科技發展，收埋咗好多野

而家講緊人均碳排放，
人口少就代表可以住大d呀唔環保？

同意。
聲討下環保團體撚，佢地放左工係咪真係咁環保

係咁架啦，人哋其他方面慳返你吹佢唔漲喎

徙木示信

環保都可以反

點解唔可以

邊撚到慳？
重污染既工業就交比中國同發展中國家搞，污染人地，再運番自已國家，自已就緊係環保無污染啦。。。。。。

環保信

中國一定要接？你情我願架喎，做生意姐

所以咪撚話外國人環保啦！做生意都無企業責任，搞污糟人地國家，自已表面環保就得。

唔係搞污糟人地國家，係人地自願，鬼叫你唔生性落後過人地咩，如果俾返去地自己做，咪又係要受相關環保法例規管，係中國唔理呢啲環保法例咋嘛
重有中國而家係產能過剩，冇人叫佢生產咁多出黎架

無錯
人本身既存在已經唔環保 唔好生

環保 = 可持續發展，冇人點發展